匯豐信用卡cash dollars 問題

想問下如果想用cash dollars 買耳機 , 可以係邊啲shop 買 同埋係咪直接同佢講用cash dollars 扣就ok ? 有無限產品

找卡既時候app揀